20歲高到嗎

老豆165，老媽子163， 依家175，高唔高到180

高到 一樣情況 但我生到185+

細個個陣早訓同飲牛奶?

中一165 中六166

早已放棄

骨齡未到仲可以

18 165 已放棄

絲？

巴